金鐘既手足記得拍片

其實警察如果非法搜身係有可能干犯香港法例第212章侵害人身罪條例第40條 普通襲擊罪，一定要拍片
收到一個朱經緯皮，就可以收埋其他黑警皮。有片為證，無得抵賴